永隆graduate associate program

有無巴打可以講下係咩黎
係咪假mt
人工大約幾多k?
感激

我都想知 留名

我想問下written test係咪問啲basic knowledge 唔駛計數？好驚無啦啦要我計數

唔該曬 感激！！

人工低過20k嘅所謂mt就算鳩數啦，去外資銀行做個普通trainee好過

仲衰，仲要係local bank

寫3篇文都難搞

係寫中文定係英文

Thanks

有無上星期written test既巴絲收到second in

有冇話幾耐會有消息